黎智英：年輕義士大多沒有BNO, 英國政府幫佢地好過幫我

黎智英：年輕義士大多沒有BNO, 請Boris Johnson 優先幫佢地，而唔係幫我呢d就快死既老野。

有禮貌過四方

但下面兩條友仲屌緊佢

推

人話

佢哋本身都冇英籍點幫
搵美國啦

樓主你叫熱狗情何以堪

英國應該要重新接受97年bno申請
但只限曾經因社運被濫暴同判刑既手足申請

熱狗：唉又被屈熱狗

唔洗啦 condom唔需要bno

而家熱狗好失禮你咩

肥佬黎算講返句人話

仲有人老豆老母唔申請bno

仲有人支國黎到企最前線

呢班人

被捕判刑就太遲，被捕個刻可能已經禁止出境。

熱狗做左好多野你唔知姐

包括:

熱狗打國際戰線簡直係倒米又諗起佢哋twitter同所羅門講要清算泛民

what 7 you wanna say
肥佬黎無講錯 幫bno平權一定係班收成期藍屍走先

社交媒體審查啦
有好多俾狗bookmark左
但仲未鳩垃其實都好撚危險

呢d你叫佢拎證據唔通叫佢去黑警database度拎咩

三萬condom拎中國護照上去做公安啦

根本過左某個年齡，無生產力唔應該收，對邊度都好

成日比所羅門反駁都唔心息

話雖如此，但站係英國角度真係唔知點介入97後，父母同自己都無BNO個班

所以要拉埋5 eyes

英國外相話會拉埋5 eyes收香港人

bno主要都係35+既人多,好多仲係中產或有錢藍,老實講bno平權但唔政治審查,根本只係幫佢地走資,比英國吸金

利申,我40+有bno

bno平權係冇可能搞政治審查
佢哋本身有英籍架ma 點做姐?

熱狗班暗共5毛，點解仲有人會信

唔洗諗咁多，直接政治審查唔該，成鬼日收埋D身在曹營心在漢既垃圾入去幫中共審查言論

what 7 you wanna say

其實應該有晒database，一出境就拉，之前唔係未試過，不過都冇辦法，盡做

事實係義士大部份都係好後生唔會有BNO
大把人父母係藍廢老唸都冇撚唸過BNO例如我老豆老母
更莫講話當年會幫仔女搞現有BNO都幾肯定係藍多過黃
我有親戚係港英時代已經係公務員全家做埋英國公民
但藍既由細聽佢屌英國屌遊行示威到而家

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

Bno去英
97後去美

不如優先比班手足申請政治庇護，最多唔要BNO平權
利申：有BNO

英美澳加台幫手分減d人啦

態度好過上次嘈台灣好多
上次不完美，今次有改善

黎智英已經有BC

Twitter 勁多五毛

真...終於有次認同肥佬黎

老既去英國
後生去美台

果條友好柒

冇bno已經冇理由要幫啦
又唔係出生係英屬香港
而係中國香港

條Hker似乜都屌一餐嗰班
當全世界欠咗佢嘅倒米專家

人地梗係想收有錢佬同專業人士先架啦

尤其係宣佈有居留權嗰刻....所以俾狗摘咗名，又有BNO 嘅真係要睇路

如果下下用政治庇護就好撚難搞冇可能
仲有你點分邊個係手足
已經俾人拉左既就出唔到境
講真而家話收咩香港人果D一定有好多根本冇出過去示威既痴埋黎
你一日未俾人拉一日都證明唔到你係有出過
俾人拉左就冇撚得走

嗰條HKer無記錯係熱狗嚟，鳩屌唔洗理

push

係今日落樓下食早餐聽到後面嗰兩個藍c阿叔問對方續咗BNO未

我有橋喎
其實請香港人做初步審批先咪可以篩走班藍屍囉

你又知佢哋係藍？

認同

港共及其家人唔需要畀

戇鳩，有錢投資重要過咩生產力，識唔識㗎

成班智將

唔撚死都冇鳩用

全面撤消港人BNO 及英藉
一切從頭審查過仲好啦

有冇人幫我獻計
真係幾好橋喎

仲有可以整個網
好似申請丁屋咁睇下有冇objection
幫手俾料

睇左幾日都無人提議.
其實一個單身的BNO人可以帶走一個無BNO的人.
希望有人攪個BNO配對,幫的後生.

how
冇係個英國(海外)公民， 幫佢地最多係難民?

以事論事，今次佢講得啱就支持

今次佢講得啱

Push

熱狗的新衣

開比父母有bno嘅人申請bno
97年無申請但有bdtc應該要比佢地申請返

唔係話唔幫年輕人，但如果年輕人自己同屋企人完全同97前香港人無關係，英國係好難幫佢地

Tweeted. Support.

依家踢咗保個啲出境有冇阻滯

有BNO既1年居留
無BNO既就難民？

熱狗：我地背後做左好多野

831

班學生手足為我地打生打死
真係唔值得幫咩

問題係依家好多地方唔俾外人入....

黎智英仲話唔好取消香港特殊地位添

Agree

同意，要救後生手足先，佢地個個都好勁！

沉船都係後生同小朋友走先，冇理由走難係中年人走先！

的確係，所以班細路註定要做時代既condom

Agger, renew都要審查

佢哋有邊樣嘢唔係倒米？

咁更加係應該開放番BNO申請啦
我地係諗辦法去幫d無BNO，而唔係去話有BNO好多都係藍，又篩選又盛
玩互篤，你點保證自己唔俾人屈？
玩審查，你點證明自己一定過到？

人地出師無名點幫 97前出世有bno都可以話英屬香港比返個國籍你地
97後點幫 無啦啦比個國籍你咩

但好多手足係97後
97後唔應該成為condom

嗰個Hker咁緊張

go US

最好就97前有bno既人去英美澳加紐
97後手足去台灣

唔係condom唔係齋係口號
配對計劃，工作安排，爭取其他方法接收都係方法
唔應該比較BNO同97後

無需爭議，只要有課過蘋果的，便有資格申請，記錄我有晒(肥佬黎)

講真係唔係唔想幫
係要用咩理由去幫
有bno既人本身就係同英國有關連
除非各國用難民方式吸納
唔係成件事都幾難

有道理

有好多義士都係新移民後代呢批夾心最難搞，佢地一邊親受大陸既統治恐懼一邊又感受到香港以前既自由，所以有好多都衝得比本土出世既前，到時邊個幫到佢哋？

將來，有俾課金蘋果，可能已犯國安法

贊成
其實而家都拉哂五眼落水
不如全面撒消所有留港人士既外國國籍
我指英美澳紐加
五眼重新審查過先比人移過去仲好
而家跟本好多拎住外國國籍果班都藍到爆
佢地又玩爛哂成個移民制度然後就係香港吸金
對真正追求民主由既手足同黃絲跟本唔公平
玩到咁仲不如撒消所有居港生活既人既外國籍重新審查批准香港人申請仲公道

黎生好似本身有英籍

梁天琦係例子

I hope, for example, that the United States government does not completely lift Hong Kong’s privileged economic status. The city needs those special ties, so it can keep standing apart from the mainland and have at least some economic edge over it. Removing those privileges would only make Hong Kong more dependent on China.

仲未開始制裁
估唔到黎智英英係第一個頂唔順嘅
大家仲想攬炒？

comment好多五毛

呢樣真

我覺得最緊要係政治審查, 咪比班藍屍狗走, 要走就走去大灣區

佢大撚把錢移民
唔通係用難民身份走咩
呢啲根本係到搶光環

以佢既身份講呢一番說話
比一般人講更有幫助

BNO繼承

要係twitter廣傳

又係呢件Hker

熱狗黎

即係老竇老母自己去英國啲仔女可能18歲都未夠就自己去美國？

係 過去讀書

屋企人都冇

可以用dependant身份過去

咁真係幫你唔到
中國人

倒米根本係佢地既目的

收集證據督灰

啱喇 死廢老仲去黎做乜

其實係肥佬黎自動吸引五毛
仲有G phone 都係

可惜現時社會形態 有生產力既 年青人個定義可以要老少少 近30歲果d 廿幾反而失業率好高

fb ig 呢啲已經可以見到佢藍定黃
搜集證據交畀英國內政部，自然就會查

英國佬咁都叫幫

之後英國佬一炮交晒比支國

支國黎到企最前線

呢班無可能
企最前係咩人根本無得辯認
真係deal得成全中國14億人都搶住去申請

仲有咩人企前其實係任你班仆街點吹都得
因為持住企前個班高風險唔會自爆
所以我話企前個班全部都係bno holder係無問題

諗起上年班熱狗走出黎認屎認屁
大大聲話前線大部分都係熱狗黎

97後嘅年青義士，去美、加、台

美、加、台可以出手

其實係
俾人拉咗 判超過三個月以上
良民證都申請唔到
想移民都難
偏偏呢班手足先係為咗香港咩都冇哂
又冇得走嘅人

幫手足好過

BNO藍屍又要幫？

嗱肥老黎呢鋪我就撐你

喺度屌好多 BNO 嘅係廢老係藍， 你身邊識一個係藍就全部都係? 同埋人地有錢 / 有技術，可能只係未到之前個門檻，點都會優先過剩係講後生，英國本土都大把後生，幫左本地人先唔好。

行過出去嘅後生必須幫先，你又點證明行最前? 我見好多後生喺大日子都事不關己，開心食麥記飲緊閪茶喎，我又可以話好多後生都係藍?

現實D講，97後又無BNO父母，父母又唔係英屬香港有身份，法理上英國已經無可能介入，你同英國係無撚關係，你係中屬香港人。如果咁都得，隻隻腥港人都走去同英國其實講自己企最前架，到時就真係大滲透。

呢啲只可以政治庇護，出左境就唔再番去

建議勇武去美國或台灣

又block一只thanks
睇你呢種人口咁賤點溝女
打飛機罷啦

英美最終會分工
有bno - 英國+英聯邦
冇bno - 美國

可以整memes

成日見佢哋喺twitter叫班美國佬出兵

成日俾人reject都唔識收儉

終於有人留意佢地

好在冇以前喺facebook同高登咁有影響

如果唔係我都唔知點打落去，外有五毛內有熱狗

有熱狗feel

呢班真係只可以以普通移民，甚至難民嘅身份去入籍㗎咋，就睇下5eyes要做嘅，用咩方式俾佢哋走

即係等於97前揸CI嗰啲咁，法理上同英國都無關係

黎智英 系米 中共 應付 英國線 既一隻棋

熱狗：戰狼外交

終於講D正常說話

but true

又將功勞歸於中國人.....
我真係覺得香港人出世既真香港人喺香港真係無乜地位
已經所有野都比中國人搶哂
連抗爭功勞都比中國人搶走埋.....
真心心淡

有好多人真心熱狗咖
批鬥成癮
你身邊冇呢D人咩

無美籍點幫

我冇否定本土出世既義士，咪將你想講啲野加係我到ok?我對香港人既定義係有香港價值觀既人，你仲要分真香港人咁同我唔同定義就冇謂多講，如果照你咁諗咁你點解釋元朗班鄉黑？真香港人喎

俾返bdtc 申請啦 最直接

agree

一步步黎

LIKE熱血公司, 日撚日FB SHARE, 去埋街站幫手果班都好意思被熱狗
你話好冇笑

但係黎智英有美國幫

佢地，容我冷笑一聲

肥佬黎

日日幫松泰spin, 可能當自己係白痴

97後就係condom
所以我今年之後都呼籲人唔好出

清算泛民係要香港人做，唔係揾美國幫手
香港人接受民主黨賣香港，咁有咩計

笑撚死

人地咪講左及其家屬囉

有好多97後義士
家長以前都無申請BNO.

反而好多冷氣軍師有

以佢既connections
佢肯講呢番話, 都係好事黎

以佢既connections
直接同美國酙可能仲有效

相對於美國，英國政客好似一向同肥佬黎都唔係特別friend

97前出世 但老豆老母都無bno可以點

可能因為咁, 所以要公開講
肥佬今次講得聰明, 無屌到, 但又可以俾英國壓力 (畢竟外媒好關注肥佬)

所以單救bno人, 絕對唔夠

可能我注定做中共奴隸 慘死收場

相信5 EYES諗緊點救香港人....

最簡單做法
依一年來警察最少鳩拉咗接近一萬人
依一萬人可以得到居英權
另外依一萬人一定身邊有好多黃絲
所以佢地可以擔保認證10個人
10個人當中再可以各自擔保5個
加埋就係61萬個手足
而且肯定當中冇藍絲
其他有bno既就各自行返media 審查
最後再加五眼接收依二百萬人

終於百屌成才

白送bno咁著數

肥佬黎都醒

真

啱呀
藍就唔該放低本外國護照
一齊共享大灣區榮耀
一路話人搞事，一路執包袱走人

嗰條友On99,最細嘅23歲,但有BNO嘅9成9大過23加上好多手足細過23,條友根本為屌而屌

果條友

呢次就撐你喇，肥佬黎！！

雙面人肥佬黎?

黎智英接受CNBC訪問：美國不應取消香港特殊待遇

係

其實黎生本身有英籍